星期六有無人扮工

扮工時間又黎

巴打返咩

一陣痾個屎扮工等收工

已經痾緊

清潔姐姐洗緊屎坑
我就賴啦

屙咗兩次 就到一點收工

五天工作

要唔要帶野返屋企做先
要就不了

無，真·五天工作